[長春服輸(三)]2017射鵰英雄傳(19)

認輸了

楊康早D悔改 佢成就會去到幾高

楊康幾時會強姦穆姐姐？

3日就等於7廢教郭靖18年

呃女食 成本最仆街依樣

等緊有人忍唔住

留名

七廢win丘道長

臭道士

首插曲

七廢終於贏番次

成班都天真過天真嬌

你七隻野咁都叫幫手 ？

冇內功

那蓉兒怎麼辦.jpg召喚

蓉兒

呃飯食

有2個post

轉另外個post？

七怪終於贏左次

穆念 慈條女仲靚過 一桐

下隻開始睇柯廢老愈黎愈唔順眼

原來比人品，咁洗撚教武功

好可愛

楊康個演員 95年出世 高大靚仔又好戲

呷醋

七廢真係好有無料呃飯食feel

港女

我桐

好可愛呀

真人好型

支那狗，不了

其實呢班長輩係咪全處男女黎
反而郭靖咁後生就有女可屌 幫佢娶老婆

個配音好麻麻

我有華箏

念慈又唔要
但個時成吉思汗叫佢要佢個女又要

又話郭靖好重禮

係.......7師父

娶哂咪得囉

我喜歡嘅人係7師傅

我人品都好高，咁我咪武林盟主

我喜歡嘅人係...七師傅

我都以為係

why not both

其實學武d人都幾撚戇鳩
鳩up幾句就等足18年

喜歡既人你⋯⋯七師父

其實七怪教郭靖人生觀都幾好
又唔可以佢地廢

感情一日千里

一王四后

包食包住 古人真係咁on9

做戲咁做姐

痴線由細到大又有七師父
又有黃蓉
究竟前世做左d咩

對啦，剛才你有話沒說完

哨腰女

女師父真係好正

就咁睇念慈屌打蓉h兒喎

有得食唔食 陷家剷

七師父呷醋

你講咩

李一桐把聲同演黃蓉時把聲好唔同

華箏喊緊

今集蓉兒冇咩出場姐

咪係

六怪日日屌韓小瑩

念慈

七師傅先正
玩未亡人

女師父叫咩名

念慈做sp就得 老婆都係蓉兒

小瑩

On居居咁係大漠等佢

咪係 蓉兒留番比我

推隔黎

其實我大桐蓉無得輸

摸腳仔

郭靖真係人生贏家
乜野都係自動送上門

楊康洗白左幾分鐘

七師父唔係知仲有個華箏咩
咁快無人理

條女鐘意楊唐

康仔係佢老母個神主牌前,算唔算認左楊鐵心做老豆呢?

寡婦play

比武個陣

人生贏家郭靖

郭靖個演員笑得好warm,我係女一定溝佢

佢都有默認 只係唔肯面對

完全忘記了華箏

新安答？

害死自己爹娘

你的樣子如何

小雪，日本人黎好似

all
華箏，黃蓉，穆念慈，韓小瑩

一掌打死你個仆街仔

等到郭靖返去又帶多條女

嘩

推隔離個個 個標題啱d

仲有惜弱

念慈點會鐘意楊康架

睇下蓉兒笑得幾甜

打輸被人就出哂水
郭靖應該教訓下佢

女師父

覺不覺講樣念慈>蓉兒～七師妹>華箏？
原著係咪咁描述？

岩岩先知佢同郭靖義兄弟ge關係原來只係名義上

三妻四妾

推隔黎 [亢龍有悔] 2017射鵰英雄傳 (19) TVB星期一至五8:30pm

淨係睇左神鵰
見郭靖成日拎黎講 以為感情好深

肖茵，大陸人黎，點會搵日本人拍